Capcom係咪成功將芒亨打入歐美市場？？？？？

今次好似成功吸引到好多鬼佬入坑

係

用風格分既話MHW係歐美game定日系game？

玩法日系
設計上歐美？